[奇異果打手] 奇異果對付痱滋真係好掂

前日火鍋唔小心大大力咬左嘴唇同一個位三次，已經心知不妙，粒痱滋肯定大撚到嚇死人同痛到飛起，以過往經驗計肯定痛返個一星期飯都食唔到
近排開始有食奇異果嘅習慣，就速速落街買左一堆每日啪兩個
屌你呢幾日完全唔痛，而家仲開始埋口，真係好撚勁
除左富含維生素，醫痱滋一流外，最重要係易揀
揀橙有時睇落好靚，屌一食酸到抽筋
相反奇異果只要掐落軟身，就算唔甜都唔會酸，十分好揀
食又方便快捷，企係鋅盤，拎起一切一挖一啪，就已經半個
食兩個全程不過兩分鐘，係忙碌都市人嘅最佳選擇

奇異果真係好撚正，簡直就係神的恩惠哦！

但係有時食完條脷好澀

屌好撚認同，仲要咁好食

刨皮好煩

對半切用匙羹食，唔洗刨

非打手
試過用李斯得林都好有用

食完條脷好痛

吓
原來個皮唔食架？

有冇話金色定綠色有效啲

一樣

簡直就係神的恩惠哦!

我日日都食一粒

對唇瘡有冇用

Z字頭打手

奇異果打手

係好撚正
尤其粒痱滋最嚴重個幾日
擺舊奇異果落去 3...2...1

果陣洗傷口,個護士姐姐都叫我食奇異果,埋口會快啲
奇異果

有無科學跟據

對我無用
另外有啲生果食完即生痱滋
如荔枝

我都試過，洗左成個月，日日都食

之前生幾粒 隊4-5個谷谷去

，最重要係易揀？？？
揀橙有時睇落好靚，屌一食酸到抽筋？？。
咁係你有撚病姐，Citysuper 啲華倫西亞橙正到 果種鮮果種甜同橙香味係其他品種嘅橙冇得比

唔食得奇異果
一食就敏感

可以連皮食

食維他命B丸都得

之前喉嚨生痱滋痛左2星期 一食就好返好多 食多3日好返晒

奇異果咁慢 梗係用口健樂

我以為得我一個會咁

似係你有病多啲，揀個橙都起曬鋼

想問下大家吃皮果陣個喉嚨會唔會有d 唔舒服？ 次次食都有呢個問題

次次食完喉嚨都勁痕

我唔生痱滋

Same個嘴會腫哂嘴角勁㾗

生緊個陣唔好食
會好鬼痛同惡化

最好飲鹽水消炎or茶減痛

我宜家個咀角就係紅左,原來係因為奇異果?

我係喉嚨會痕
誇張到會呼吸困難

以前都好鐘意食

貪佢細粒又有勁多維他命c

如果食橙要啪一大個先有同等既維他命

金色再甜d 易入口d,不過貴d

口健樂真係最明顯有效

有無人連皮食?

真？
粒痱滋兩星期都未好

我呢排先生完痱滋
2日啪完4個奇異果真係好好多

口健樂打手 每次都用
介紹過好多朋友用

維你老母生素

覺得條脷痛係因為你食緊奇異果嘅同時佢又消化緊你條脷

又做乜撚嘢呀

重可以自家種添架
擺啲奇異種子落泥度
再淋返三五七日水就有奇異果食

係，有次初發，即刻去7仔買支奇異果汁

原來咁多人同我諗法一樣

我都係連皮食，講俾人聽俾人笑

我都係

認真求問 點先為之生完同生緊 真係白色哂一達叫生完?生緊係傷口岩岩開始頭一兩日?

可以用野擦走啲毛
連皮食